
                      Me encanta. Me ha hecho un remember en toda regla. Los que critican por criticar o son Millenians o son viejos que ni la serie original les gustaba. También digo que no es un peliculón, pero te deja bastante contento al final.
        
            